PRODUCE48集中討論區（84）直播人球

初媛

今集之後打大交

Nako

抵啦

初媛 彩燕

其實中間排名先慘...

Nako慘

人球曹B

好多人球

好痴線真係

主唱
副音1-9

仆街啦

好慘...係咁踢黎踢去

彩燕

Nako丫

屌miyu份量少到咁撚樣 佛少下又比人黑

抵啦彩燕

miho踢彩燕

彩燕比換走

投唔到了。。。

清純同初媛已經散咗

Nako 彩燕

其實係排緊d咩

清純踢左初媛去邊

海允好慘

Miyu 冇做錯 強硬加鏡頭招黑

遲下有冇換part

produce48內戰round 1 fight

全部人都變左人球

9

牛屎個副唱1冇人爭

主唱＝C？

位置 分配

娜B玩大咗之後個淆樣

咪就係 一次主唱佢都未做過呀

因為冇哂d女女

好彩今次無rap
唔係擺邊個都死

mnet youtube今晚有冇新歌聽

見完老師可能

排緊 唱咩part

Miyu會無事既會無事既會無事既

好彩娜B冇事

曹婦抵撚死

佳恩又係leader

難得爭取下

亂到7彩

仁美娜B副一

final 舞台歌 位置

無呀 清純話9高音d 調初媛過去好似唔錯

要電話認證

限電話咁決賽會少左幾多票

佢比人黑 但啲fans基本定曬 無咩影響

Miyu韓main vocal
權b日main vocal

送到黎呢度啦,之後走幾遠睇佢地本事啦

冇人敢搞權嬸

道歉大會

係囉平時c都唔係主唱

求下韓仔唔好黑miyu
佢佛左好耐架喇比佢唱返次啦

全面內戰

仲有幾耐？？？

強行黑

No

係咁sorry

謝罪大會

仲有幾耐先播完？

大部份將你放番同一首歌,算係咁

High tension係

大家快d出黎打交啦

CENTRE要拍片再揀一個出黎
同上年玩法一樣

C之後再組內互投揀
而家講緊

其實miyu點解唔揀日文
佢韓文發音真係要再練下 仲main vocal

第一次想做主音就剪到咁
ajy真係好唔想miyu出道咩

屌 好擔心miyu d韓仔唔用腦諗野

nako有冇又同婦一組?????

踢到個個唔識唱

唔駛再投了

咁會唔會揀C

清純呢下真係

係咪得曹婦去咗另一首歌

首歌冇左nako 一d 都唔甜

韓國人投既話硬係覺得 清純出硬道

兩個日本人講韓文

分別憎佢

佢如果講想表現下自己,邊個會不滿

chowon 得3隻字

係咁道歉

又唔係得一個比人踢
咁都黑？

有無兩組list睇

初媛依個look

係咪要內閧

好慘

初媛淨loop3隻字頂

會
拍片組內揀

初媛淨係可以練3個字 慘到

仲有幾耐先完？

得啲三字經

屌3個字？？？？

Final有無機會轉位？

用vpn翻牆去韓國有冇用？

慰安婦冇得道歉 比人dump返去韓國

得3隻字 笑死

媽爹話

Madewa~~~

權F好嘈

最緊要一陣練習show美宥實力，唔好惡剪

好慘
miyu揀韓文會唔會炒車
得一星期多啲練

就快超越cool呢

3個字

要電話啊屌

までは

笑到仆街 wayeahohhh

好慘 得3粒音

咁少

電話認證…………………

唔撚係掛

wa

痴線final stage得3隻字 玩咩？

ma de wa!!!!!

sherman三個字

明係想推番初媛權b 上去

屌 好嘈

又有新洗腦字

相信佢 咁多場佢冇令我地失望過

高朱係咪同娜b 圍緊爐

哇~哇~

權f推走左初緩個main vocal兩次

WA
WA
WA

屌你韓妹鏡頭多到

wa yeah oh

初媛今次真係可以訓陣先

又嚟cool喱啲高音

其實係好事 初媛多好多鏡頭

唱得3個字

入決賽有咩意思???

係咁同一句

佢唱歌無
但韓文⋯⋯⋯

Miho先醒
彩燕踢完人佢踢佢就好似無咁衰

唱啲咩唔緊要呀
鏡頭先緊要呀～

阿權唱得好難聽

取代cool呢

唔係
不過係俾人調得最多

miho踢彩燕應該會比人黑

應該唔止既

好撚過同個賤婦啦

定d嚟 見完老師有得轉嘅

第一次唔係佢想推...係作曲人推初緩去RAP

會唔會比老師話唱得唔好迫佢轉c

高朱教日文

初媛好慘

放心 應該仲有首20人合唱歌 期待下

覺得佢唔係主唱料 把聲唔夠厚

日本妹做老師

其實權b唱唔到個高音
可唔可以比返初緩

牛屎妹講屎

日本妹教人

又係到派膠

chowon明明主唱
無機會唱

要認證電話

即係擺明唔俾日本d飯投
又黑

初媛可以好似惠里bby個陣咁訓陣先

剪到權嬸VS sherman咁

係囉

最後直播吸票都重要 今次有d唔同
現場個日1票= 7票 1日=成個星期既票

駁唔到

俾初媛做center補返數啦

教日文

我記得final係無得轉

終於有得睇日本妹教日文
比人教左十一集終於做番次老師

其實最後舞台係聯宜多過睇你表現。

高朱又搶票la

櫻真係好瘦。。。

屌

有櫻花係度....

又要仁美唱韓文

係咪又要組新cp 藝娜同朱莉

咁日本妹死得了

紅頭變紫頭

屌佢真係好多鏡頭

又某婦

跟住就無鏡頭la屌

阿權讓返個主唱俾初媛好唔好

要電話認證....
日本妹應該得返4個

又臭婦份卜

某婦收聲啦

死撚開啦

係啦所以收皮啦某婦

係囉有呢4個主唱 某婦你可以走了

曹又黎了

某婦死開啦

首歌好閪

唔想睇某婦呀死開啲啦

全部都得一句

1句？？？？？？

屌點分㗎

日文歌點爆到上去

仲慘過初媛

感覺呢度既和平要完結

點解可以分到咁閪

終於輪到㗎妹教韓妹
成季都係韓文歌

miu消失咗

屌你老母 第9得一句都算 5個人都係各自得一句

唔洗爭，大家都係一句

老老實實20個而家淨係憎某婦

啲part分到會唔會太少

唱得多嘅都係日本妹 但韓文歌

56789全部都得一句

咪就係main vocal最多 sub 123咁順落去

屌你啦黑miyu

出事啦miyu

日本妹唱曬咁滯

Miyu唱唔到咁高

miyu唱唔到上去

我估最後得櫻 miho nako miyu 出道

MIYU D高音

而家有一句
出咗道可能得半句

究竟啲part分曬俾邊個

我都係

隻舞

小....nako又同佢一組
又要狂比佢攬攝鏡

真係main vocal唱得好穩入

但miyu個鼻真係好大

頂要剪Miyu唱唔到了

開始搞miyu 了

終於有大戰

miyu其實高音有啲窄喎

大家都係1句 頂

miyu大獲

但1句真係

仆街唔通miyu要讓part?

隻歌好唔得

九成要讓

Dllm ajy

Miyu

miyu要被黑啦屌......
咁辛苦先爬到上去

好不安...

某婦想showoff了

呢個高音感覺邊個唱都死

兩首歌都冇Rap

唱唔到夾硬揀好似仲衰

屌唔好黑miyu啊

老實海允唱到

臨尾黎黑miyu

Miyu...肯定要俾人黑

仁美d牛奶音

要讓都唔好讓比曹婦

du完未

其實真心海允做main vocal會穩啲
利申： 我兩個都鍾意

又剪日本妹唔掂了

miyu踢完人唱唔到
黑化

好似分得唔係幾好

日本妹仆街了

係咪惡剪哂啲日本妹

臨尾咁大整估呀

某婦點解唔係得一句

依首真係閪歌

又到導師教唱歌

弘基黎料啦

係
主唱
副唱1-9

洪基話佢地好唔balance

miyu出唔到道點算

完全有咁嘅感覺
仲要突然電話認證

惡剪來了

3個日本妹係最多part但

海允果句反而幾好聽

惡剪

其實依家搶鏡頭
又係韓唱日文/日唱韓文>>>喊>>>進步
同埋去教佢嗰個

依家做到三個日本妹唱唔到又要霸住嘅氣氛
三個韓妹就無奈
dllm ajy

Miyu唉

都話劇本黎 日本妹睇黎最後一關好難過

佢把聲靚同識用聲 爭好遠

7日5韓
12韓

miho唱得好soyou

ajy 靠呢幾個字去盡黑日本妹

11韓1日不是夢

惡剪日本妹開始

duruduru諗起blackpink

moe走咗 我對sakura一心一意 其他人死活我都唔care了 最緊要某婦躝去

一下惡剪哂日本
CLS

仁美都係比人踢嫁炸

之前有人講過miyu係女中低音
韓國女團主音黎講岩海允做多d

miho習慣最後尾音噴哂氣

其實可能miyu都睇開咗
話曬經歷30名
希望有人簽佢就真

明明為左自己爭取下 點解要比位ajy入 好撚激氣

其實係要比曬韓妹出道
不如唔好叫日本妹黎玩啦屌

ajy:等你地咁多日本妹入到出道組呀啦

仁美去到大結局都係唔識唱歌

處心積慮
等左呢一刻好耐la

依家先黎惡剪

molamola

最後15min玩d咁嘅嘢

Miyu不行了

一次過惡剪三個

唔得wor咁樣

Miyu大撚獲..........

呢首咩閪歌黎...

唉

898

抄哂車

惡剪到咁明顯

molamola日本妹

換part得唔得....?

花式自殺

MIYU慘了

死咯.................

Miyu真係唔得

唱得麻麻..

miyu啊

炒到

難怪走哂去肥秋果首

安排好曬，一野搞三個

平時一個鏡頭都無 一剪就剪衰你

miyu真係做唔到呢首歌主唱

依三個係咪都玩撚完

FINAL好似唔比換

GG

點解要搶海允個主唱

海允

明明仁美都好無奈

呢首乜撚野歌黎架

終極惡剪

miyu 都唔係呢個range 好難搞

miyu無西面個啲就得啦
做好自己
唱唔到又唔係咩錯
固定pick都唔會因為佢唱唔到就棄

日本妹個價值已經用完la
仲唔撚手拋棄佢咩

miyu被人鬧爆應該

ajy心諗 好剪了

首歌好撚閪...

miyu應該揀副1

個個都想自殺

睇個勢似會換

其實首歌真係好差

大家同意應該得冇問題掛

唉 即係miyu會得一句？

正常idol都唱唔到呢首歌啦

仁美自己本身都唔係簡副1

Miyu唱唔到高音就點都無可能係韓團做主唱架啦

真係好高音

個個都唔太得..

仁美最慘

唉 miyu係咪冇喇

咩歌嚟

死哂。。。。

嘩loop黎惡剪

惡咩剪 自己去搶主唱又唱唔到 怪邊個

其實聽完首歌大概都知自己搞唔搞得掂
點解要去爭埋啲唱唔掂既位

屌呢首乜撚野閪歌黎 一味高音

明明揀個副唱咪幾好

奈子都中伏

好似係定好邊啲就唱邊啲 無得改我記得

其實我覺得冇個上到個音

上網睇好似有d單收短訊既韓國電話 要搵搵了

Miyu 真係唔知要點救 好邪惡的惡剪

ajy揀埋d西歌

海允都上唔到啦

某婦唔會唱到掛。。。

Diu

嘩，兩個真音上。。。。

乜料 佢低音咁多

連海允都上唔到...
正閪歌

海允真聲上到晒

屌你唔好呀

屌 唔好呀

仆街唔好呀 唔好比曹婦上

miyu起碼啱音先

係咪cool呢2.0

某婦低成個key唱咩料呀

垃圾西歌

作果個執左佢啦

某婦上到就死
上到望佢唱完啞

又玩返咕嗲果招，好撚嘈

有時真係好唔撚明
係都要加d唔係人唱既高音入首歌到做乜鳩

低音咗

jo yuri降左key?

屌海允好心機，好感無唒

成班日本妹主唱都唔掂 識玩—定係揀副唱123

得海允叫好d

Soyu

食屎啦海允

呢首伏到呢

為左俾韓妹上位 實會換

降key婦

jo yuri先低得誇

屌係首歌問題喎

成組日本妹都惡剪

曹婦個key 都唔對

唉 惡剪

佢收皮啦真係

做咩咁嬲

某婦 唔意外

以為觀眾聾

希望miyu練到唱到為止

屌全組都死哂喎

好彩……

肥秋

本身首歌

首歌好難聽

心咩機
扮好人一齊炒車會好啲？

點解好似大家一齊比人惡剪
係咪要攬炒

首歌垃圾

miyu依家要做嘅係讓，唔好死攬呀

仲要俾機會佢轉都唔轉
Miyu

屌明明soyou讚某婦

上面
海允咁都要比人屌係咩事

擺明劇本 同首歌西啦

估唔到原來肥秋先最好

海允個樣

Feel到啲老師都知miyu太冇份量表現唔到自己 想幫佢

首歌真心難聽

最唔惡剪係咪x婦

根本就係 呢個位完全唔好聽 叫乜野

AJY ：想要鏡頭下話 俾你囉

空氣突然變得安靜

根本冇個上到個高音

係首歌就係個伏黎
係仲有一集定兩集

可唔可以冷靜d先
其實唔關海允事

根本首歌就係on9

Miyu終於有鏡但

肥秋真係業界良心

屌
唔係一個唔得
係個個都唔得喎
咁樣惡剪法

拎舊屎比

可唔可以比nako 入日本首歌 離開閪歌

韓成洙寫首咁既歌真係痴線

換邊個都炒 首歌個key好高

唱唔到都無所謂啦 而家有邊隊idol真係會真唱

讓...？

要讓part了..rip

唉miyu讓位阿

喊撚左屌

做咩有人會屌海允

唉 又捧某婦

成隊有5個主唱都冇一個上到
乜撚野垃圾歌

咁讓比邊個

仆街好心疼

好過唔讓
咁樣唔讓真心會仆街

劇本黎

搵UZI作好過啦

呢首韓文歌玩死人咩

miyu
我想喊
我淨係想佢安安穩穩出道咋
點解要咁樣搞佢

唔讓唔得啦 去唔到個音點錄音 仲要出音源

唉
希望海允咁

某婦又上位了

MIYU揀肥秋個首咪冇事

唔好比ajy同韓成洙撚到

櫻好左

聽唔明 miyu讓左？

揀好左位 可以換架咩？

我屌你老母呀曹柔理 食屎啦

都慶幸miyu讓咗
不過揀副1咪算

嘈婦降key嘅

其實權f都唔係好岩做主唱

坐喺度嗰度心諗

呢首好唱咁X多

走曬音

櫻唱得幾好wor

佢話覺得海允或者曹婦會好啲

權F

瘋狂惡剪

lee首正常d

只求miyu出道 臨完場搞樣咁的野出黎

Miyu讓俾海允啊唔該

兩個主唱都要讓

miyu讓位其實我個心仲定啲
好驚佢live走哂音

真

睇左咁多年仲有人咁易俾節目組撚

即係換咗？

讓還讓 咪比某婦

初媛有無一句

仁美 要低位出道呀 miyu都要出道
希望啲人唔好比安俊英引導到

認同
佢靠而家咁都夠出道嘅

拎韓文個首比
肥秋個首好聽D

櫻花把聲竟然冇震

權F讓比初媛啦

3隻字好似

某婦入團 我就唯飯

讓海允好喇

娜B又比人讚

miyu 一有鏡頭就唔係好野

讓比某婦佢原key都上唔到啦
怕咩

係咁谷泡菜妹。。。

其實讓已經賺返啲分

娜B又然

成歌作到咁

佢唱到 但佢把聲有啲銀耳...

仆街ajy真係

有咩辦法比曹知佢真係多anti到

日文歌果然正正常常

仲有幾耐

全員惡剪
拉得幾多得幾多

清純

櫻唱日文正常返好多

仆街啦 唔好讓俾某婦呀

清純係咪瞓咗

AJY黑哂全世界

係 太尖

一有鏡頭就比屎你食

清純真係無感情到

清純俾啲感情得唔得

清純笑死我真係

狀況外咁

繼續讀書

miyu一開頭去踢權嬸咪幾好...

S2其實啲歌都嘛嘛 但舞臺整得靚就得
好似rolling rolling都唔係最好聽

機器人

AJY已經癡咗線

話佢係機械人

首歌又西 剪得又西

實有D路人睇YOUTUBE精華俾佢撚

累撚死人

投都投唔到 痴線

無表情真係好好笑

地獄版

搞笑擔當

機械人

清純好似啱啱訓醒咁

我真一個鏡頭都無

係咪小花卷2.0

如果ajy 做咁多野,日本妹d票都唔跌就好笑

佳恩唱得好好聽

笑撚死

清純個樣好似瞓醒無耐咁

幾可愛吖
有特色呀
我OK喎

清純比D感情得唔得呀

安宥珍神隱中

Miyu 唱到咁 仲狗膽去踢海允

魔力讀書rap

hom 個牛郎stage

其實清純無鏡又頂到頭4都幾屈機

清純真心好笑

佳恩同櫻把聲好夾好match

親生女又捧唔起 收視又低
Ajy 決定攬抄

海允咪又係唱唔到

真

初雙C要一齊出道呀

點解可以final歌難聽過曬concept 6首....

劈拖~

完全對櫻花有信心la

竟然未做完

清純同櫻花組隊都岩，兩個都咁差

清純從來未準備好

Lay your hands on me

櫻又唱得幾好

可能已經畀人話炒魷

音都唔啱仲想做主唱

首歌其實就咁聽好leung 但係個舞臺concept唔錯

咁就仆街了 某婦上位

櫻今次 算係咁啦

miyu初允飯互片 邊個最開心？

某婦最開心

權F都收皮呀

剛剛有半秒半塊面做觀眾

唔知無鏡頭 係無表情 無感情

櫻花好似進步咗 頭先個下

起碼難聽過海允 搶位 自爆

其實上年都係咁

下尾鏡頭呢

S2個兩首好好多

剪接師： 咁撚難剪，9剪算，等你成隊出道俾人笑

聽過櫻花自己兩首歌
呢首已經算唔錯

AJY痴咗線呀

*海允

某婦仲差

miyu擺明揀錯歌

前兩季 有得咁讓換part 架咩

miyu海允內戰 曹b又然

佢做硬

因爲係兩個社長揀？

到底璉靜唱唔唱到

惡剪權f

又要降key

內戰仲乜9

怪就怪 AJY同作曲家

盲都睇得出劇本黎

放心，一定唱到

輕鬆

cube妹唱到喎

仲有淫丹編隻淫舞

送走全世界系列

痴線 黑妹唱得超好

條友成撚日降key扮晒蟹

權F踢錯左

冇出現過

初媛唱得順好多

覺得好似惡剪埋權b 添

權F都黑?

EASY

揀之前未真係認真練過，點知自己唔得

權F都唔係pd pick

肥秋揀歌較少出事
當然都出過d難聽歌

無

浪費哂d主唱

最後lee十幾分鐘俾ajy放地圖炮

無喇喇加把吞口水聲做乜鳩，AJY黑晒全部人

不過黑嚟都冇咩用
夠死忠就得啦

ajy係咪已經痴撚左線
要殺曬全部入決賽嘅人

佢把聲上高音真係好清澈好正

韓國個首真係

初媛好聽好多

璉靜應該輕鬆上

吐口水講過啦

miyu 係咪有d痴脷根

主唱位其實冇得搶 你唱到就唱到

惡剪全世界
保送某婦入12

個F

初媛同清純cp已成過去
大家請支持權f同初媛

得返個頭

屌權f又白色衫。。。

初媛真係好好人

初媛教權唱

你又知miyu低音返會唱得差啲？
根本唔啱音已經唔可以話唱得好

AJY:我都比人炒囉 拉埋你地仆街

AKY:惡剪曬你地！！

好大..

權F幾多鏡頭

F

好想做隻豬仔

真係F

權F好大

前兩季d人冇咁渣

大過豬仔個頭

初媛定權嬸大d

係未就黎完？

勁好多

一邊SHERMAN主唱
一邊海允主唱
其實最理想

今次中期唔會又有速報掛？會真係害死人

由bby開始佢就係一個好好既老師

我以為大家一路都比ajy撚到傻左
點知最後係ajy自己傻撚左

一定會

我係權F隻豬仔

全集唯一冇惡剪嘅係P社某人同肥秋

一F解恩仇

咁就做完

想食左你...

決賽撚番佢唱

屌影到bra個形都出埋

權b似唔會讓

世界大戰開始

做咁耐 要出街喇屌

我覺得唔會
直落決賽架啦

點解仲要見到屎眼

唉moe

做得好

開戰喇

今次清唔清票？

nana cp

完全裝唔落

我nana cp
nako同娜榮啊

娜榮

starship消失了

佢似好強勢 無人敢得罪

ho ball

最尾呢半個鐘真係黑曬全世界

電話認證埋，日本妹收皮
唔洗速報

咁耐以黎 曹婦一滴眼淚都未撚見過
咪撚係到扮傷心啦

總結：
AJY 好明顯推某婦了
Miyu 要分part 某婦又唱高音位
初緩可以學惠里去訓覺

狗竹最後都係冇鏡既 屌你AJY

nako nayoung

ep1已經知道不得了

nako好少喊到咁淒涼

nako 娜榮

我自己撐初媛
但權b依種好易比人黑

白虎

娜榮最後都係揀左Nako

我虎啊！！！！！！

Miyu無讓？

we together難聽到
跟本邊個唱就算上到去都唔會好聽

Miyu下集一定有鏡頭
應該開心定唔開心 咁嘅鏡頭

下星期仲有得睇錄影？？

強勢姐姐

下星期7點right?

點解會有

初媛學惠里訓覺喇

唔好再比狗竹啦
大家初初點屌佢法
比佢返返去f9算啦

唱歌肯定係音準同拍子行先
但重點係攻擊Miyu做咩？佢寫個音根本就無人唱得到，海允主唱20位可憐，Miyu之前30位，無鏡頭就唔慘？
根本係分part同寫歌個個問題

佢d眼神真係唔識收 戲都唔識做

會有部分錄左既片段

出道既話
好大機會隊長

16總選

完全唔合乎而家kpop嘅潮流

Yes 7-11pm Hong Kong time

仲有佳恩呢？

似冇 頂硬上唱 之後白虎個樣好似覺得唔得

認真我等左呢一刻三個月 一開始成件事錯曬

係公開CENTRE/舞台之前
會播左練習+揀CENTRE嘅內容先
再正式表演

聽Demo個人唱果段都覺得唔好聽了

我頭先都以為有？
咁即係呢一星期都唔會有人投佢

呢個又唔同
開心到喊
呢次係好難過咁喊

下星期再見啦大家

Nako娜榮

仆街啦真係

等你班友開戰 互屌搶位問題 到時某婦坐享漁人之利
身為連登仔 呢種奸招昆我唔到

強行感動

咪係囉
強行降key都叫好聽
定根本佢隻耳有問題聽唔出低音咗

無得唱仲要幫權b唱上去

大家定啲來啊
唔好自擾軍心，繼續統一陣線對抗某人

性格唔岩限定團隊長
因為次次佢都爭
無一次唔爭

好掛住你個名
佢個格仔都未開我就估到係佢

仆街預告咁樣反剪返

唔好唔記得初媛其實都係02年
權f係95年

曹b或成最大贏家

冇可能，一定係佳恩做隊長

有讓都剪到無

預告似無換到

唔好俾AJY撚啦

唔好俾mnet預告玩

點對抗啊已經無得投票

佳恩好D
精通日文

依個真

真係地圖炮

明明最後似讓咗

白虎係咩人

最後嗰一個鐘
無比AJY惡剪得佳恩 海允 某婦

miyu定海允都好
大家都愛

似係有讓呀
佢話想做主唱 但係....

不過而家one pick真係咩都唔理了
黑邊個都冇所謂 黑奈子同佢死過

唉見到咁 好驚miyu比人黑到入唔到12名內
但我本來1pick係nako
好苦惱
家下投票投比邊個好

咁佢又前輩黎又識日文
佢做係一定個個服

冇記錯上年final剪到同事實相反

有無講過個兩首歌係咩人作

如過final stage係之前concept歌
rumor vs rollin rollin/再次相遇
實正好多

we tgt 個高音根本為set而set 完全冇呢個位嘅需要

NAKO先係真愛
睇完最尾個30分鐘
點解我有D覺得唔入前20係件好事
不如放番班日本妹走啦

真 節目組惡剪 互片仲乜春

Ajy有冇咁憎miyu 因為有事務所？

2個大佬作
韓成洙同埋肥秋

係香港係咪唔洗再諗點投

初初唔想佢黎係因為岩岩先選完一次
又黎選多次驚佢真係太辛苦
點知仲要黎到比人黑到仆街
終於完到 太好了

好痴線

姐係流程係點？
live nekoya舞台
錄影 練習
live 正式表演
live 最後投票
咁？

佳恩媽媽

可能白虎照叫佢試下唱
唔好比mnet撚到

邊part 係佢自己揀

p社條友回撚晒塘 出黎為禍人間 你比首woozi作嘅邊會咁

Nako搞成咁仲分票
同埋有得投咩

我個名 上季參賽者，NU'EST 主唱

但預告個下個高音唔係佢唱？
我睇個直播有個人旁述聽唔清楚

屌...輸票唔好輸陣啊

死權嬸 rumour又逼走cube 呢首又逼左cube得3個字 馬爹哇

冇得投票

nuest主唱
上季入到頭20

巴打定絲打 你心情ok嘛

無
淨係講係製作人
可能白虎作
但點解會揀呢隻

鴨記韓國電話卡?

最衰都係韓成洙

睇得出 根本係俾某婦上位
到時點剪都得
依家我仲要pick唔到 好嬲

己經睇到後方陣營己亂，海允粉係唔會放過miyu,反某婦聯盟要完了

韓國人鍾意尻叫

咪係 比woozi 好過 屌 都唔知咩歌黎

係咪清票？

我有 你地冇

清左la

團結一致反曹婦

如果佢唔造假票,最後一星期係睇fans 既忠心,邊個死忠就推到。

AJY高招

惡剪MIYU海允 兩家FANS互片

最後得益親生女某婦

Live應該有三首
仲有首20個大合唱

巴
等香蕉出新女團實追
如果之後有綜藝 NAKO去搵娜榮就好了

最後個part搞咩

屌你老母 真係好撚憎ajy將練習生嘅夢想努力亂咁玩弄 應比鏡頭嘅唔撚比 點比心機都冇人知啦

係

某婦真係出咗道既話 真係唔使ff呢個團會有團愛

放心 我仲係反緊

死權嬸 rumour又逼走sherman 呢首又逼左sherman得3個字 馬爹哇

我希望入到嘅
sakura hitomi NAKO miu
彩燕 舒漫 權嬸 MIYU
朱里 椰奶 海允 清純rap

我估最後
sakura hitomi miu miyu miho
垃圾英 安有真 海允 kaeun 權嬸 某婦 清純RAP

老實講句 你幾時見譚詠倫梅艷芳張學友要用高音位去證明自己唱歌掂？
係唔知幾時開始 韓國同中國都慣咗覺得高音=唱歌勁嘅觀念

屌嬲到冇野好講 好啦終於有鏡頭 但全部都係黑miyu我屌你老母ajy

如果某婦出道我真係會唔睇

相信好多日本人都會因為咁唔睇

DLLM mnet
Miyu讓足10集
決賽爭一次center就惡剪佢
仆你個街

！！！！我未睇

有2首歌
每首開始之前會播哂練習+揀C
錄影
舞台1
錄影
舞台2
中間可能有過場(加返D環節)
最後有首BBQ歌
之後發佈排名

CENTRE係一出舞台先知
錄影個段唔會公開

電腦大爆炸呀柒頭皮

你自己p社d人都唔唱你d歌 你出黎害人

Nekkoya
練習片+揀C
歌1
練習片+揀C
歌2
BBQ歌錄音片
BBQ歌
至少一個鐘公佈排名
完

再加無限廣告
三個鐘完到？

咁rumour佢有讓既
最後係製作人要佢唱rap
但今次佢明顯唔係好唱到上去...

韓文首歌似係白虎作？
好似播歌前有show過nuest w嘅歌出黎

最後1週，唔好咁易受影響
鍾意邊個就pick邊個，唔使理其他野

第3句有d難
希望banana快d出新女團啦exid都6年了

曹婦主唱，現場走音，完美劇本
好似狗竹禁loop夠12次先好停啊

其實都幾肯定miyu讓咗
錄音室只係試唱 因為佢講咗句但係....

不如擔心某婦做主唱好過啦

Live黎點loop

四個鐘你預
佢d無限拖時間同催票大法真係痴線

睇完呢集真係無野好講唉

Sor 咁 手快

不過客觀講 音域都係歌唱實力好重要既一環

有興趣可以試下 但要入信用卡資料 頭先試下 tap&go銀聯唔得 諗住聽日試埋tap&go master 有30日免費 用tap&go得既話就唔驚比人盜用啦 根本冇錢起度

cube得返 馬爹哇 真係 肯定跌落去
唔會入到

有講作曲作詞
韓：백곰 박기태 (曲) 백곰 배꼼(詞)

有東昊！ 我支持啦要 但虎虎講野都幾直 驚驚地

所以你都唔駛去時代證明自己

final係咪直播？
有冇得修音/唔開咪

應該難d 實撚到你燥

有啊 馬爹哇 完

點解白虎會咁樣作………唔似佢風格

老老豆豆
MIYU同權嬸表現真係一般
同組有更適合做主唱嘅人

下次成首海豚音搵十二隻海豚出道算啦

見到miyu咁
Miu無鏡頭係咪反而好事

邊Q個 final 先比D咁嘅垃圾歌

我支持miu

唔覺得權嬸會讓
其實佢係咪唔鍾意初緩

基本logic

唱得好=handle到高音

但

唱到高音唔=唱得好

戴埋個章去日本

Miu都有走音

有d似珠
預左無限負評

鬧到班女喊
性感山賊

work???

應該成首歌唔止三個字既
下集點cut點改我覺得有暗湧
同佢一開始彈都係佢肯幫肯教同反轉甲 又肯定唔哂既

我到依家都想象唔到佢入團
Gidle依家穩左唔會加人咁on居

咁海允粉又冇miyu粉多 最多係影響路人觀感姐
但去到final我個人認為路人票冇死忠票咁重要同多

根本無嘈既必要,未唱前pick歌,咁海允三次都main vocal,俾人唱都好應該姐。唱個陣,都沒人係上得好既。為首垃圾歌嘈為咩

最後其實係咪都係鬥多死忠>做得好唔好

miyu真係 byebye得 咁剪法
但佢又係 唔得應該即讓 過程先係重點呀呢個節目

無高音 班人會覺得好平淡

初緩仲要教埋佢點發聲
唉 雖然知係惡剪 但我真係鍾意唔落權嬸了 bye

香蕉應該係推5人女團
今次PD48兩個加3個
5個都係一套綜藝入面出過鏡

我都好想見返「妳」
我都係因為「妳」同見到你+其他人推先上來吹吓水
不如真係整返隊IBI JBJ 3.0
nayoung doa moe個d都好啊

仍然未接受到無咗娜榮，今集下半場投入唔到，硬係差啲嘢咁

唔係咁玩 就算專業聲樂表演都唔係人人唱齊所有音域

一直反緊曹婦 千祈唔好比佢有位入到做main vocal

無みう鏡頭

個遊戲一向都係咁玩

起碼唔使比人黑先

認真問 去到第11集仲會有幾多路人

試到一半 睇條友話用上網d信用卡generator都過到 跟住會有人打黎confirm下資料咁先得 諗住聽日搵張太空卡試

可能cube睇佢表演再比唔比佢入
但感覺佢都有少少唔夾佢地

搵女中音 同女高音鬥高音靚係唔公平嘅
miyu今次係衰唔知自己音域喺邊

預左比人負評
其實見佢同屎眼勁fd我都已經無感

可以學惠里返去訓陣

訓訓下行佢師姐條路 返去2年大爆一次

韓 백곰 박기태(曲) 백곰 빼꼼(詞)
日 hayakawa hirotaka (曲) akimoto yasushi(詞)
唔關白虎事喎首歌好似

有時明依啲節目要爭取先生存到
但明知自己其實唔穩又夾硬又可苦

我決定成PART睇返中字先
好撚亂呀屌

叫條魚去爬樹

個勢唔似有...
如果有我估唔會有日本妹

G-idle依家咁紅,加佢入去比人黑咩,
驚Cube死唔斷氣加埋佢入CLC好過

你個名 一唔佛就出事

上次雞仔聲rumor已經

其實冇咩邊個算得上女高音

一次過撚哂兩個好人 MIYU 海允

上網SEARCH下好多人鬧海允

一個唔爭主唱第一次爭俾人惡剪

一個佛心咁多集, 第20名都要惡剪俾人撚

AJY真係仆街黎

其實唔驚路人飯
係驚愛國飯呀屌

首歌producer個兩個名都係buzum 同東昊 唔想虎虎俾人罵呀

剪輯都重要 ... 睇下solo 一夜間冇晒死忠

日文歌基本上贏面好大
個組既人有褔了

其實兩個有咩好罵………

其實覺得日本妹無咩策略
揀歌個陣 我係佢哋 我唔會揀唱得多嘅position
因為日本妹通病真係唔多唱得

寧願 小D part 唱小錯小

同埋如果自願入韓文個首 應該會比班韓仔好多好感
但個個都係揀日文咁濟

從來無話miyu唱得唔好 只不過佢揀個part就係佢咁岩擅長唔到既高音呀嘛

PD48入面既Karius

好大機會冇日本妹啦

佢似泫雅個種 上台好強勢 台下好柔好萌個啲
佢個feel唔夾gidle個種

但係韓文個首真係好難聽

屌
2個根本比AJY惡剪
AJY根本痴撚左線

佢都唔夾？佢仲黑暗風過入面其他幾個 我想姐不過都係

同埋唔覺得gidle好穩 得歌紅

唔緊要啦 我諗呢啲位唔會走好多死忠 miyu難得上到高位梗係搶vocal做 換轉係海允高位 都一樣會搶 唔係罪過

與其內戰不如同心抗曹

CLC唔好再搞啦
真係出到比佢活動完solo or 整多團咪算

再見啦寶

其實韓文main vocal 邊個簡死邊個
你幫人作歌唔睇人音域 有咩好講

韓文個首咁難聽
d韓妹都係揀日文多啦

又難唱又難聽
咁都簡黎做final stage

想問FINAL歌係咪冇得聽DEMO

唔會！佢講野係直但唔惡架

有腦都衝哂去肥秋到

其實都係
簡個穩定啲唱既位
打底8個就出到道

粉一互戰，風向就變曬，pink 淘汰左果d粉好易會跟機

miyu似係會做一啲自己唔擅長嘅野
講真佢呢刻揀日文歌唱得好又點
佢係韓國出道都要唱韓文歌
佢想挑戰都係合理
不過寧願佢穩穩陣陣

咁佢去純粹幫手做監製的

雖然覺得唔抵
但換個角度
今集AJY已經表示哂佢要救既人：
Sherman , 曹婦同海允
後半個鐘佢3個平分哂d份量
其實AJY係救緊佢3個

反而最驚係Miyu
今次排位7日5韓 韓國佬一定癲
Miyu又俾人惡剪

好似幫fromis_9作過歌
即係某婦入唔到嗰隊

冇人覺得demo高音係autotune咩

肥秋是我們的拯救

參考返S2 hands one me入8個
super hot入3個

平時兩個鏡頭咁少既人

今集係咁影兩個表情

真係俾佢累撚死

點解奈子咁蠢

TRUE

佢16歲only 等做下隊leader好過

唔係好穩 係出左兩首歌叫做穩定左啲
個彈CLC半紅不黑加兩個入去沖下人氣我明
Gidle個底穩左加佢入去jm9

i love 肥秋

話唔定lee歌本身係作俾禾豬

係咩？作曲作詞家名唔係佢喎
佢有作曲？？

係 食10舊屎咁 個句高音唔知唱黎做咩9

明救某婦

唔明有咩位可以入海允
GET唔到

前面話日本人揀日文歌會失印象分
呢個時候梗係穩陣自保好過搶印象分啦
何況韓文個首歌閪到咁 soyou都唱唔到

要記住Miyu係冇日本市場既,
佢揀韓文歌唔出奇,
不過做唔到主唱係事實

同李珠賢一齊出道

MIYU衝錯組

Live應該都唔會有人唱出來

最少都要半開咪

咁撚高音
點唱

super hot係日文歌？
係未肥秋揀肥秋作先？

老實講開頭見到miyu想搶主唱
我都諗佢唱到咁高音咩....

上年全韓國

nako 係pd48未喊過嫁 ...
最後同娜榮道別既時候，nako喊得好犀利

Demo Tune完都覺難聽
想人地第一次練+冇Tune幾好聽
根本就係垃圾曲

你同叫jyp 加 somi入 twice 有咩分別
人氣吸唔到好多 晒左下個團嘅膽

可能想挑戰吓?

但錯位+惡剪真係...

一個月前每憑直播都入黎一路睇大家討論一路睇
然係由70開始每部post都追
見到miyu被惡剪終於忍唔住留言
miyu第一次有咁耐鏡就比人惡剪 好擔心佢會比韓仔同海允飯黑

利申 2pick 櫻 miyu
有韓國電話號碼所以可以投票
本身打算1 pick 櫻
見到miyu咁比人剪好想幫下佢

實有人中招

頭先呢度都互片左幾頁

屌本身預禾珠入到二十強
又比櫻花搶風頭

放過 miyu 海允 權b 啦
有氣留返黎屌曹好過啦

其實今季所有表演都修音修得好重手先出得街

可能搵左pristin主音黎唱demo掛

其實miyu粉多過海允粉都唔太擔心
比較驚啲10代油飯係到搞鳩miyu
不過miyu飯出名冷靜
呢到大部分人都睇得出miyu好少何爭取
都無點鬧佢
韓國啲飯應該唔會太激動

1pick搶乜鳩印象分

係第幾分鐘既事？聽朝睇！！

今集下半場硬係差啲嘢咁

咁 我諗佢都要好似 soyeon咁等返2-3年了。。。唉

即刻call櫻花，叫佢要邊諗住禾豬邊唱

不如幫手借人ac

所以有日文歌
泡菜仔口裡說屌身體卻已除了褲

我聽朝要睇返中字
個PART聽唔明

咁somi個陣明明seventeen出唔到
依家夾硬加入去除左黑
就係浪費左個陣seventeen啲努力
不過jyp擺得somi太耐

記住只有兩個敵人
AJY 曹婦

其實幾個都冇問題 同埋唔係權b放初媛落9,佢係放5架

講真,唔知佢地聽得幾熟首歌就去揀,不過作為專業歌手,知道自己個音域唔到其實無得勉強。

決賽LIVE直接咪嘴算

所以我都唔知佢噏乜 呢個時候明明係保死忠免招黑 搶印象分可以食咩 ep1就話姐

無意引戰 不過爐石事變

我都係 以為佢要左權F個位

特別係miyu唱唔到果句
屌好似小學雞吹木童笛咁

韓國個首歌
肥秋個歌庫真係好穩陣

死忠就點都唔會走啦，唔係點叫死忠

佢就係少死忠

啱啱發現韓文維基search빼꼼會redirect去白虎
所以真係佢有份作詞？？

巴打
憑你感覺la
唔好諗住救唔救人
你係鐘意佢就pick佢
就係咁簡單

架妹真係
一係0鏡頭 一係俾人撚
一開始仲諗住睇韓妹教架妹基本功
架妹教韓妹舞台表現力
但結果淨係俾ajy撚足咁多季
心好攰

中哂

覺得miyu目標太大

直接拉到最尾5分鐘

16呀

demo都已經唔好聽 頭先soyou都唱唔到

其實final stage影響唔大 最大只係催票位
上到台咪又係咪嘴
Miyu唱唔到係事實 佢依家係咪話讓？
但睇預告佢下集錄音好似都麻麻地
好想1pick sakura做c 同埋1pick miyu入12

不過miyu最後係咪話讓？
冇死霸住我覺得又冇乜好反

係佢 dkdk fromis _9填詞就係佢同buzum

中曬

彩燕 得一句

哎屌 太攰其實都唔知自己講緊乜

肥秋醒呀
寫首好野變相保送自己友

開半咪應該

我已經講明下季真係唔撚睇

一係唔出
一係就出首正野收垃圾韓成洙皮

她一直在玩命

好在上位圈全部日本人 否則都係益對手

404 唔係not found 架咩

下季會係仔 不了

決賽都唔睇？

MIYU其實揀日文歌主唱位會穩陣D

有無人可以幫手去dc睇下大概咩風向

首韓文歌Main vocal 真係邊個執到都驚...

真係穩出道嘅真係得佳恩 櫻花
奈子都唔係幾穩咁

其實唔算好㗎喇
但係一定贏嗰首p社閪歌幾百條街

我估真係會有日本仔

首歌好日式

j家/民工團 好想睇民工團去踩台 唱得跳得

EP11 官方片段

初媛成為左我繼續睇pd48既原因

肥秋平時hea姐，認真起嚟都ok的

定延sis應該mon緊

如果佢寫比akb48既都咁好就好
我係日本妹都會揀番日文歌啦，韓文果首點唱呀大佬，一間變大型車禍呀

決賽都係咪嘴？？

真係太辛苦
撚到我9都就黎爛
我仲想打飛機

唔一定係日本
開咗海外市場個頭
我覺得可能搞埋中國泰國都唔定

佢仲好細個 訓練得1年半
行soyeon 條路對佢都仲接受到
但真係.... 佢好似玩個PD 變左無朋友
同清純感覺有d僵左 成個人好down
可能太細個? 有soyeon 既影子

P.S. Miyu 點算
我投唔到

P社首歌好撚難聽
其實諗返上2季 最尾嗰集嗰啲都好撚難聽
除左慢歌 今年有冇？
全部人一齊唱既

次次睇完都燥燥地
安俊英係勁既

揀返自己pick 喇...
Miyu 今次悪剪大部分原因都係佢自己唔知自己定位..
想主唱係好但佢本身都唔夠高音...
所以先出事...
講真到最後一pick 邊仲有救唔救呢支歌唱

其實對權b真係無咩好感
覺得一開太營造佢姐姐嘅角色
事實佢都唔係佛心隊長個種
似係出過道之後更加會爭取
可能佢好想真出道一次
但佳恩真係討喜啲
不過唔係想反權b
覺得佢真係幾靚係肉地irene
同埋有實力真係應該入12
但真係唔好推佢叫佢做隊長

pick佢嘅但唔明佢呢個選擇

但佢hea咗珠拎第一首歌 睇嚟禾珠睇完今集pd又要噴多幾次血

但首歌個前奏其實都唔係好catchy
好10年前流行日本歌嘅感覺

肥秋有作過100分滿分既歌
呢首叫30幾40分
但韓國個首係-10000000000分

nako係因為前面兩個係benefit票先跌咗
如果冇benefit票佢應該第七第八

平時都咪架啦
韓國啲音樂節目好多都係

一開始初評team 8小田同中野都可以剪到唔唱得唔跳得
有實力咪又係靠剪

ajy 真係痴線，點解一次過可以惡剪甘多人 ，但冇某婦

我發現呢 係gmarket先要電話認證
所以如果本身有mnet ac可以就咁投 唔駛有電話

下季唔撚睇+1
睇呢啲好浪費心力，心情起起伏伏好似坐過山車咁

真心寧願佢得一句
專心練舞喇
反正呢首禁難聽

佳恩都揀日文歌就知P社呢間垃圾公司作啲歌唔撚掂

隊長應該佳恩啦 論資排輩

日本仔有無咁多都係一個問題
所以國際化又唔出奇